嚴正警告 唔好去北角中無腦大陸佬計

真心求你地唔好去 唔好去 唔好去
唔理真假 班仆街放風引人
就算流傳話有手足去都係戲 都係媒 引人去救人
請幫手推

推

如果真係有一大班福建佬去到，會唔會有人眾籌請啲蝻去斬柒佢地

唔理幾多點 都唔好去